[快艇爵士生死戰]NBA季後賽討論區(25)

乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft

NBA Full Game Replay

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀
- 新link唔錯可一試
(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

開post用Link:

CP3六場系列戰下來，平均27.3分5籃板10助攻2抄截，失誤僅僅2.7次，真實命中率高達63%。

CP3一個救全艇

留名

佢係勁
但唔鍾意佢嘅打法

Why呀

個title醒, 兩邊都唔燈
不過結果係大炒得trash time都係要照屌

悲情公牛

Paul曾告訴Pierce：你不會在猶他結束職業生涯

據記者Jody Genessy報道，賽後Gobert的左腳踝被診斷出有輕微扭傷，但X光檢查結果顯示為陰性（無結構性損傷）。Gobert表示自己可以出戰第七場比賽。

CP3在一次暫停中對著PAUL PIERCE說：「你的生涯不會在猶他(這場)終結」

G7場地在LA

好彩

不過會係LA

曲線燈左勇對家

開PO加D咩先唔會被屌係一種學問

想問下不多也巴打去左邊？

今日見到佢落地不穩都驚驚地

我愛ben Simmons

四眼哥哥
托我這個天才的福
你的引退要延遲了

下round第四場係la

76人盛世

都要專重下cp3，講得岀伊句真心型

大飛最後兩分鐘真係嚇死人

Jazz 仲買左佢贏

屌巴打, 桌球籃球post都見到你, 有啲ON9
大飛game 7倒水架啦

Jazz爭氣啲呀

唔好落名咪得囉

比雷霆黑完果年開始每每都緊要關頭就會自殺

希望CP3能夠有更好嘅出路，所以大飛一完9定要輸

另外，Butler稱他願意繼續留在公牛，不過他也承認未來是說不準的。

“我不知道任何人的未來會是什麼樣的。”Butler說道。

Rajon Rondo下賽季的合約是無保障的，不過公牛可能會留下Rondo，Butler希望公牛可以留下Rondo。

“當然了。”Butler說道。

河神已戰勝歸來

快艇個老闆好熱血

三大體育用品公司暫無意與Lonzo Ball達成合約協議

作為今屆NBA選秀狀元熱門之一，Lonzo Ball理應受到各大體育用品公司歡迎。不過，三間大型國際體育品牌，據報暫時無意與Lonzo Ball達成任何合約協議，當中最主要的理由，很有可能是他的父親LaVar Ball。

LaVar Ball經常口出狂言，更說自己能擊敗Michael Jordan的說話。據早前報導，LaVar Ball為兒子向Nike開出10億美元的天價贊助合約，這當然是被拒絕。根據最新報導，Nike、Adidas和Under Armour也無意與Lonzo Ball達成贊助協議。LaVar Ball接受訪問時的說法，也似乎說明了為何會遭到這幾間公司婉拒。

LaVar Ball表示他無意與兒子找一份贊助合約，而是與這些公司成為生意夥伴，建立一個合作品牌，這就是Big Baller Brand品牌。LaVar Ball表示自己花了很長時間為兒子設計了一雙球鞋，而且也向這些公司展示了原型，他也希望這雙球鞋是Lonzo Ball第一雙球鞋。

根據LaVar Ball的說法，共同合作的意思大概就是Jordan Brand與Nike的關係。

近年，各大體育用品公司也會爭相簽下樂透區的球員，如今Lonzo Ball作為選秀三大球員之一卻未得到簽約機會，也實屬罕見。

唔知邊隊會揀佢

佢老豆

第一季就撞牆

湖

期待速龍打殘猗士 唔一定要贏 拖得一場得一場

全世界應該好多人等睇佢失敗，怪就怪佢老豆啦

咪又係比LBJ炒

五分鷹playoff主場輸緊總場數 3-2 win or go home d位都勁吉
執柒左佢啦

期待下季ball vs 富仔

頭10 pick冇sponsor真係7到甩碌

見到ball老豆咁既樣
而家我真係覺得文件好偉大

Paul談險被追平：如果不這麼戲劇性就不是我們了

會在金洲結束

返LA結束

贏同輸都好
都係LA收佢皮

終於唔係g.hill 開po

始終都係CP3一個救全艇

公牛真係垃撚圾

個老豆傻撚左

咁睇Simmons好似仲大隻過我皇

大隻過我皇應該難d 又高左就真

原來以為有望黑八 點知比人反cup 4場

無用啦玻璃仔

真係７尺

7呎控球後衛

睇黎cp3 同 griffin 都會留係Clippers, 隊波可以點執？ 夾左咁耐都係唔上唔落

偏偏季後賽先黎傷

無朗度好似食哂屎咁

之前有無試過主場咁多人屌教練？

要突破冠軍教練就要88

Lbj黎到就贏啦

VC想續多兩年約

打到50 啦

不停叫炒教練

Brad Stevens to Bulls' fans chant "Fire Hoiberg" , "Shut UP!"
海寶是無辜的

去第二隊
同公牛唔夾

佢梗係叫人shut up啦
炒左佢咪多個對手

華生

心計

咁一係4:1一係4:3喎

但係膊頭睇落同JAMES差唔多高

最右果個係邊個

著左鞋應該有7尺
未著無，同kd一樣

pp: we won't come back to La
最後輸4比3

pp@ WAS ATL: series!
最後horford 反絕殺，3比1變2比2 最後2比4

老將黎講 Vc好似仲有氣有力過pp

Pp好似攻唔到咁

洛杉磯快艇老闆Steve Ballmer是一位狂熱的籃球迷。日前，他在接受媒體採訪時坦言，自己擁有快艇並不是為了賺錢，更是為了尋找樂趣，為了奪得總冠軍。Ballmer強調，自己願意支付大筆的奢侈稅，只為了更接近NBA總冠軍。

G2之後話唔再入境加拿大
最後真係橫掃速龍

今日鷹隊就係輸係呢度
LET'S GO HAWKS

輸你

你係燈左4場，集氣令到大飛(有望G7)

勇比我感覺強過熱火 James big3

勇痴線到打少一個KD 都已經輕鬆夠贏

我覺得係ok之後最強既隊

但係吾皇係史上最強

上季就係攻唔到所以比文件投閒置散

睇返先知原來Ball家有個自創品牌叫大波牌 Big Baller Brand

【二輪前瞻】暴龍戰騎士 雙槍力抗三巨頭

季後賽分組：東區第二輪
球隊：騎士（2）vs 暴龍（3）
本季例行賽對戰：騎士3-1領先
第一輪戰績：
騎士 4-0 溜馬
暴龍 4-2 公鹿

分析：

去年東區冠軍戰，暴龍以2-4落敗給騎士，今年雙方再次輪就碰面，是騎士再度晉級，還是暴龍復仇成功呢？

論團隊戰力、經驗，暴龍都是不是騎士的對手，但暴龍是一支有韌性的球隊，常常會有出其不意的比賽出現，他們絕大的球權都掌握在DeMar DeRozan及Kyle Lowry手上，因此「成也雙槍、敗也雙槍」，兩人的穩定與否會成為球隊能跟騎士纏鬥多久甚至翻盤的重大因素。DeRozan在首輪表現不俗，日漸成熟跳投讓對手難以捉模，同時他也擔任場上的進攻發起機，能帶起整個士氣。他的問題在於不夠穩定，例如首輪第二戰單場8投0中或是整個系列賽三分球12投1中，他要跟LeBron James的對位會是最有話題的，需要穩定的輸出才不會讓球隊輸了氣勢，這是DeRozan成為領導者的功課。

暴龍最需要注意的點是「誰來防守LBJ？」，一對一Carroll DeMarre可能守不住，需要隊友的幫忙，這是整個防守輪轉就要快，他們首輪的防守效率100.7僅次於勇士隊，用一整個團隊來抑制住LBJ的破壞力，比一對一盯防還要好。暴龍最大的優勢在於禁區攻勢，Serge Ibaka與Jonas Valanciunas打Kevin Love跟Tristan Thompson會佔上風，多進行高低位配合或吸引包夾製造空檔會比個人單打還要好。

騎士隊的部分還是集中於LBJ，但這次系列賽他可能要比較往禁區裡打，進行低位單打來破壞暴龍的防守圈；再來，Kyrie Irving是時候要跳出來了，雖然場均得分25.3不少，但身為一個控球後衛場均只要3助攻是不合格的，三分命中率也只有21.9，接下來強度更高的比賽不能再依賴LBJ；Kevin Love在掌握籃板及三分投射的工作做得相當稱職，9.3籃板與40.9％的三分命率是一名好用的棋子，但面對禁區較強的暴龍，會比較需要他在內線的支援。

關鍵X因子：Kyle Lowry（暴龍）

球場上的組織者、指揮官，同時要防守Irving，暴龍系列賽想反咬騎士一口，就是要靠Lowry。他掌握了球隊的流動，穩定場上的節奏，首輪的數據沒有很好看，但平均每場上陣接近40分鐘，可見他對球隊的重要性。

廢柴兄弟算把啦
季中trade ibaka同tucker講到針住騎士咁
就睇下呢兩個有無咁好駛好用仲實際

西波拎到一場要還神啦

硬係覺得垃圾兄弟會爆到一兩場

bucks 進攻廢啫
騎士後備中鋒三分都準過你兩雙槍

輸到三比零
破蛋三一咁囉

我皇讓你一兩場又點話呀

西決死返出黎啦KD，真係諗住訓喺度贏啊仆街？

上季西波龍咁撚柒都2:2喎

利申:僧James

身體質數應該係近20年最強之一

James會唔會今年至到36歲都連續東岸冠軍
稱霸足東岸1x年

有無我刺fans

Wade談是否願意擔任第六人：我是個開放思維的人

去同我皇組兄弟班

根據The Vertical記者Shams Charania報道，多位消息人士透露，今年的NBA選秀熱門、UCLA球員Lonzo Ball今日正式通知NBA官方他將不參加今年的選秀聯合試訓，而幾位選秀熱門球員有望做出相同的決定。

正常，大牌個d多數唔會去

因為怕行程跌

有d契弟報大身高

其實好正常，上年ben simmons都好似無去

下年波叔韋特保殊又去組巨頭

搵工連面試都唔洗就想有份工

而家係咪咁臭串呀

啱哂湖人 夠性格

希望下年減薪cp3黎刺 同kawhi再創皇朝

不嬲高順個d都會

廢時露底

成班癲佬 playoff都打到咁勁

我皇真心痴線

騎無我皇應該一場都贏唔到

Millsap 會opt out
睇下係會搵到隊要佢 定最後又係留係鷹隊

Fultz 好似話會去

在接受TSN 1050 Toronto採訪時，Luis Scola稱他預計自己不會再打NBA了，不過他也沒有完全排除繼續徵戰的可能性。
36歲的Scola在本賽季常規賽中期被籃網裁掉，現在是一名完全自由球員。

係咪因爲太老冇人要

爛網都唔要仲有邊隊要

等睇佢放飛機
Josh jackson就應該要去，
硬件體能冇咩可以挑剔，
隨時度長少少個wingspan又升一升值

真心foj第一輪carry住成隊騎士
騎士今年防守廢撚到

通常邊緣人先去

安東尼同D ROSE 仲有GEORGE呢?

如果HAWK 重建就應該放佢

但未必重建啦........簽左HOWARD

騎士底薪要唔要

升值? SF 應該幾好J 喎出年

底薪既話應該都會有隊肯要既 佢效率其實都唔係太差 12.8mins 5.1pts 3.8rebs

底薪返火箭

呢12分鐘都唔知失左幾多分

推佢打中鋒LOR

有中距離, 又夠硬..............係慢D

依家老左有埋三分

速龍得分後衛Norman Powell目前在季後賽以場均24分鐘的時間貢獻12.4分2.8籃板及1.8助攻，可怕的是他目前的命中率為投籃55.6%，三分90.9%及罰球92.3%

未至於
只係狀元候選多數唔去
Top 10總有人去

因為會露底

連續兩年！對手訝異為何球不給昔日最強中鋒？

在Wizards用速度打敗Hawks後，Marcin Gortat在賽後記者會時接受了採訪，在談到他禁區與對手的較量後，Gortat表示自己很驚訝，不解為何對手沒有在禁區增加進攻的比例。

Gortat口中應該更多被隊友餵球的禁區球員，就是今年剛轉來的魔獸，Dwight Howard。他在這個系列賽，場均打了26.2分鐘，8.0分10.7籃板。沒有發揮太大對戰局的影響。諷刺的是，這已經是連續兩年有對手為這件事驚訝了。去年的季後賽，Howard還在Rockets，第一輪打Warriors的時候，Draymond Green就曾在一場比賽後驚訝Rockets竟然沒有在比賽剛開始時試著讓Howard主導戰局。

「我驚訝於他們沒有早點把球傳給Dwight。」
「這個大傢伙已經準備好禁區動作了，但在比賽開始的6分鐘，幾乎沒有碰到球。」

而在那個系列賽，他甚至還有平均上場36分鐘，場均13.2分14.0籃板，今年他更是完全被忘記了。Howard曾經在Magic的最後一個賽季，在對Hawks的季後賽攻下46分19籃板。

另外，Gortat還曾在Magic當了4年菜鳥時替Howard打過替補，他應該真的很清楚Howard的威力。更別說曾經只是輔助Howard的Ryan Anderson，現在到了Rockets打得風生水起。相對於Howard這些年來的低迷，真的有點可惜了。

Butler和Wade也希望Rondo留隊；Wade未決定會否留效，不排除擔任第六人

自去年公牛簽下了Rajon Rondo和Dwyane Wade後，球隊在整個球季也經歷了風風雨雨。起初Rajon Rondo成為成績下滑的代罪羔羊，被Fred Hoiberg棄用。然後球隊也似乎出現了對立，年輕球員希望Dwyane Wade能多些參與練習，Rajon Rondo認同年輕球員的想法，表示球隊的老大要以身作則。可是，到了季尾，Rajon Rondo重新得到了機會，並協助球隊打進季後賽。

在季後賽對塞爾特人的比賽，前兩場在Rajon Rondo在陣下，公牛有著極具效率的發揮。可是及後四場Rajon Rondo因手指骨折而缺陣，公牛則變成一支以單打為主的球隊，結果連敗四場被淘汰出局。經歷了個多月來Rajon Rondo為球隊帶來的改變，球隊也似乎渴望這位31歲的控球後衛繼續履行合約，在來季繼續留隊。

整個球季也一直維護Rajon Rondo的Jimmy Butler表示，他當然希望Rajon Rondo能夠留隊。他提及Rajon Rondo如何在場上和影片房影響著陣中每一位球員，他渴望能夠繼續和Rajon Rondo及Dwyane Wade並肩作戰。Dwyane Wade表示，自己已經變成了Rajon Rondo的球迷，他更表示Rajon Rondo的存在就好像球場上出現了另一位教練般似的。

假若公牛在美國時間6月30日時仍留下Rajon Rondo，Rajon Rondo來季的1340萬美元合約將變成保證合約。

此外，Dwyane Wade在接受訪問時也談及了自己的去向。Dwyane Wade表示自己仍未決定是否留下公牛，球隊管理層渴望重建還是繼續競爭，將決定他的想法。

Dwyane Wade表示自己享受在球隊的角色，可以把自己的知識傳授年輕球員。當記者問到他願意是否擔任第六人時，Dwyane Wade並沒有斷言拒絕，他表示自己是一個思想開放的人。

對於球迷批評教練Fred Hoiberg，Dwyane Wade認為這對一位只有兩年經驗的教練並不公平，他認為Fred Hoiberg所作的工作已經算是不俗了。

Fire Hoiberg

Ball同fultz既評價暫時都被睇得高過josh jackson
所以我覺得佢有必要去搏一搏過佢兩個頭

Ball做唔做到狀元好睇塞pick唔pick佢
唔pick佢老豆可以俾人笑一世

Top 5個d會去有機選佢地既球隊單獨試訓，不過未必公佈內容姐

吾皇罰球幾射幾中

沾屎炒咁多FT 得分都等於哈瞪入十幾球FT

覺得塞pick富仔既機會好似大啲

用個pick黎trade最實際

Trade咩？

我覺得可以搏paul George

正想講

係稱霸final

柒極26min仲有8+10 佢肯放低身段 做籃領工兵 專心打防守 進攻打下pick n roll 執下進攻版 起碼15+10 up

未來是你
往後每年JAMES都打 3X-4xmins 就會話身體撐唔到
已經退化

但數據永遠都 22+ 6+ 6+ 以上

我想知塞個pick會係選秀會度trade定off-season 簽fa後trade

因為假設選秀會trade到pg，我諗係黑毛+17 pick(假設係狀元) 咁上下，就會拉這左個cap

相反如果係遲d先搞，佢簽fa個段時候就可以騰出一份接近頂薪既報價去簽人

Wade又話要錢

要冠去做James 助手隨時有冠

季後賽正在如火如荼地進行，而據八卦媒體透露，騎士前鋒Tristan Thompson可能已經給自己的戀愛畫上了一個暫停符號。他跟Khloe Kardashian熱戀近一年，但據瞭解，現在他暫停了兩人的交往。

當然，這可能並不是嚴肅的分手，Thompson只是問Khloe能否暫停兩人的進展，因為他要把重心放到比賽中去，畢竟現在是騎士爭冠大業最緊張的時候，Khloe的高曝光率或許會影響到Thompson，導致他分心。

不過睇返今季fa都無優質既rim protector

mason plumlee同dedmon已經係最好

noel就小牛一定match

選完唔簽住就得，當年騎士trade wiggins咪咁

搏ezeli?
塞而家應該夠space食一份大約呀？
一係draft個時拎個pick出去換jb/pg
一係s&t hayward?

籃板痴漢plz

bogut 錫住用每場20min 比到top5 rim protector水準如果打返起 還掂塞打小球多最尾

勇士夠錫住用，到po咪又係傷

起碼捱到final

佢去小牛又係傷，去到騎仲變58秒波格

第二個入樽

22/38 .579

我都好想入樽

手感仔入咩樽

oh no no no

冇波打唯有j下自己d highlight
對巫師個場d上籃j死
我剷籃mode都好好j

第五戰賽後曾稱尊重教練決定，出局後Dwight Howard對坐在板凳感不滿

鷹隊中鋒Dwight Howard合約價值7000萬美元，但在對巫師的季後賽首圈賽事，他經常被安排在第四節坐在板凳上。教練Mike Budenholzer喜歡使用一個以Paul Millsap配搭4位矮個子球員的小球陣容。第五戰後，Dwight Howard曾稱他相信自己的球隊，也相信教練作出了最好的決定。可是，在出局後，他轉換了口風。

在第六戰落敗後的一天，Dwight Howard接受了媒體訪問，他三次用了字眼"Pissed"來表達對出局的不滿。Dwight Howard表示這很艱難，他想要下場比賽，他想要為球隊帶來不同，也想為比賽帶來影響，但若坐在板凳上他一切也做不了。

被問到會否跟教練Mike Budenholzer溝通，Dwight Howard表示將會與教練討論，但詳情不會在記者面前說。至於是否滿意在球隊的角色，也是否和他與鷹隊簽約時不同，Dwight Howard只表示他只想為下季作好準備。在訪問到了最後時，Dwight Howard表示他來到不只是想回家而已，而是想贏得比賽。

資料來源：

Ezeli

ezeli一季打到多少場

58擺明串佢

0

波叔

公海post有人話curry剩係得三分，切入弱

G7就炒jazz 58

香蕉船兄弟

係自己主場輸58分

留意到刺狗又想組巨頭

冇睇到09黃蜂
明明08好勁
搞乜差左咁多

盲反到

唔好拉公海話題入呢到啦
一陣又大戰

Agree

因為冇星

但上到場自己都好似唔要波咁

Banana boat bros 既melo 都摸過西決地板

波叔

嗰年季後賽拳王好似傷住嚟打，但都唔係4分7TO嘅藉口

爵士隊內有3人在系列賽中總得分超過100。Johnson場均能得到16.7分，Hill場均能得到16.8分，Hayward場均能得到23.3分。

而快船球員中只有CP3一人在系列賽中得到100分以上，他場均出戰36.7分鐘，能得到27.3分10.0助攻2.0搶斷。

波叔一人生命籃球

出37分鐘真係燃燒生命

今季少睇我唔知啦
上季睇波好多時都無波落佢手
寧願比ariza果啲鳩射咗佢
我覺得佢算幾好脾氣

抵撚死

屌原來今年daj命中.714

我皇仲癲四十幾分鐘
鐵人

淨係識入樽既男人

仲有櫻木絶招,籃底刷板

常規賽輪休, 又成日唔操波.

養生籃球.......

太復雜佢會上腦
之後又激死波叔

Game 7係唔係今晚3:30？

我剩係得剷籃都夠屌打好多人 有d靠籃底切入搵食籃底fg%都差我好多

不過係我on9成日冇手感都射射射

係

其實佢個人係無乜野，做朋友應該都幾好
不過係個腦諗唔通
唔肯放低身段
順應唔到個潮流而自己又練唔到一手好穩定既post move
可能以前太屈機而家放唔低

佢話今季如果仲係箭可以衝冠其實無吹大
finishing，rebound同defensive起碼都高capela一班
應該輕鬆30 mins 17p 12r

火箭jj

Thx, letv 個apps啲時間排位好奇怪

今晚一條心撐爵士

Let's go Jazz

唔敢出聲

柒艇入到咪又係畀我湧屌打
反而雀屎對我湧會有睇頭

不了 留力打我皇

好想睇艇勇

CP3

場波係咪今晚？

自膠冇追post
垃圾Jazz

唔好燈死波叔啦

World Peace：現在不想當教練，還想再打兩年

「再打2年，我就能作為職業籃球運動員打滿20年了。」World Peace說，「今年，我更多地是去教導（年輕球員），但顯然，如果我可以上場，我真的會讓斯台普斯中心變得更瘋狂。我仍然覺得我能貢獻更多，無論是作為導師還是球員，我都在行。」

睇咖喱撚狗好睇咩

唉今晚要捱夜啦
今季第一次搶7 真係win or go home

今晚後波叔又第二隊

有人要咩

底薪既話應該有既

都冇啦

要黎做乜？

真心猢班後生仔要人教

雷霆簽佢揾harden報仇

點解大部分滿約，走下波既，近退休既球員，都要比人傳去入馬刺？
Eg. rose,rondo,wade,vc

Cp3

刺迷傳統黎架

老老實實，manu同tp 我懷疑係依家馬刺先可以發揮佢地功用(講緊依家老左)

係其他隊佢地應該廢到場場比人屌

就黎好似阿仙奴有險簽系列

點同
阿仙奴係真險簽
馬刺係fans ff

G Hill 愛回家

班球星一有風吹草動
就一定要ff入刺

始於係跳跳虎，一傷就差好多

老實我幾鍾意全盛既侯

而家個個 big man 都識射波

Dwight Howard 生涯都大機會完以下
19000分 (希望去到20000分)
15000板
2100封波

暫時史上有無10個?

魔術猴真係有第一中峰氣勢

去快艇爵士塞爾特巫師鷹隊都得
刺迷係有啲厚面皮

單係萬五板全nba+aba都係得7個，連O'NEAL都冇份
睇埋今年低過30歲嗰班，得鼓佬同AD叫有啲機會

猴都起碼要嚟緊幾季出到70場以上先摸到15000，其實都唔易
我就唔信佢識養生到38

小前鋒呢

Chris Paul Paul George George Hill
接龍三巨頭

仲有潮

快艇上到去都係被人屠
不如比爵士上仲好

呢度都係撐爵士多

反而想睇下波叔生命籃球到咩程度
對西決地板既執念有幾大

撞牆

今晚應該係pp最後一場
但挨唔到夜

潮迷點同，佢地係ff當打巨星喎

而家訓訓到三點幾起身

就算唔係最後一場都係最後五場

好期待今晚場波

西時間

最後5場dndcd

東岸

肯打PICK & ROLL都至小20+13

灰熊球員Vince Carter本賽季後將成為完全自由球員，人們都會認為他會去追逐一枚總冠軍戒指，但是Carter卻給了完全不一樣的答案。

「我總聽見人們說，‘離開灰熊去追尋一枚總冠軍戒指吧。’，‘追尋’這個詞對於我來說很艱難，」Carter說，「我在灰熊呆的很舒服，我的家人在孟菲斯這座城市也很舒服，我和我的隊友建立了一些很棒的化學反應，我很享受和這些傢伙在一起的每一天。」

聽朝起身快艇就出左線

快樂籃球

vc

有冇巴打有今晚1點果場既link

唔知vc有冇機會入hall of fame

thanks 林書豪巴打

佢寫video file not found姐係點

而家先發現5月1點都有playoff睇

即係要F5

巴打係咪用mac黎睇 用mac既話要用google chrome先開到 Safari睇唔到

睇人玩2k mygm九成入，反而鬼禿退波衫入唔到hof

完全唔記得左仲有1點個場

Beal 6 3"?
唔係 6 5"?

西波巫開波

塞現形啦

底

7-0

塞係咁比人撚個底

porter

9-0

IT 要爭氣

9-0 run

等睇垃圾塞比人炒4:0

巫師吊打塞

巫一黎就入哂局

john wall應該可以MARK到IT一棟都無

好過25仔大帝 當初離開騎士去熱火組巨頭
有骨氣

wall for mvp

公牛示範左點贏啦
係冇rondo先輸姐

Porter wall beal三隻都好好J

認真2

西波龍 巫師 綴軍係咪冇一隊夠猗打???

巫師

應該都有人覺得東岸只有巫俾到壓力我皇

暫時巫師最大機
12號位都贏騎

塞入波未

垃圾塞訓撚死未

屈高屈速

我塞熱完身未

Wall

練緊波

16-0 RUN

屌你又唔撚識搶板

16-0

塞有冇機破最低分紀錄

WALL 東區最強pg for sure

以後冇得再叫西波巫啦

東岸第一喎

我都覺得WALL 可以同垃圾JAME 一戰

No box out

我睇緊啲乜

16:0

矮撚塞個底

最後都要靠harden拎分

我用chrome都唔得

會唔會又燈架格蘭巴

玩撚完喇塞塞

屌那星Morris都屈鳩到籃底

睇得半節都無就下定論

試找出塞贏到的一項原因。

IT守點 WALL

巫師瘋狂搶進攻籃板

Wall 屌打Thomas

post都頂到幾下
算係咁啦

數學題：已知巫師4分鐘可以攞16分，咁48分鐘會有幾多分

屌打

20-3

Wall屈到

矮撚塞一個板都無

wall 爆IT

wall

比過第二條LINK你試下

rebounds 0

其實john wall 真係好撚勁fit

curry 西書 harden 艾榮都未必夠佢打

西波巫有無咁hot

其實牛上輪應該教曬點打塞
IT一比人封死 塞真係死左一半

擺明係塞廢啦

isiah thomas for threeeeeeeee

it

轉身射個三家姐

IT4

分唔到邊隊先係東岸第一

Boston露底了

IT

IT 冇撚左隻門牙？

西波依樣野

次次第一節贏後尾都輸到仆街

有冇再誇D

it

thomas

百屌成材

IT一個打曬

一個轉身3分波

得it識入波 個陣廢到

it轉身射個3分波

西波巫打鷹都冇咁勁
你自己諗

我都見到 流緊血咁

仲要唔識搶板, ON9陣

咩事，岩岩先開始睇

岩岩射果球3分比人打甩左

老老豆豆 塞個陣算唔算係東岸playoff八隊入面最廢

點夠西書來

手感差左d使唔使講到最廢

痴撚線

對牙

IT4: U want the truth? U can't handle the truth

艾榮認同
手感仔一時時 其餘兩個

比Porter打甩左

做咩唔帶牙套....

東岸第一pg就差唔多

Playoff MVP

真係甩左隻牙

點止血

痴撚線

成隻牙飛出黎

IT 好似唔痛咁既

痛

艾榮配點落哂進攻，0防守

做咩唔帶牙cool

其實唔係太痛

第一輪唔知點晒去邊

真心respect

有冇支持綠軍巴打

覺得西波巫會輸???

Box Out 高達啦屌你老母

高達痴撚線

理性覺得西波巫輸
但想塞出局

巫好fit

塞俾巫禁住黎打喎

塞個禁區性感多人call

好柒 綠90

成隊都唔知做乜春 Ab0仲整球air

塞其實入到東決都唔夠猗打

我覺得巫師都有得打下

中出個底

gortat都咁多攻板

巫有得輸咩

第一節哥達1個人就打爆boston

認同

gortat 勁老鷹嗰個多多聲

塞鍾意讓2追4？

Johnwall真係著曬火

it 同 wall d 分波好好j

IT for threeeee

塞啲主場優勢亂9咁黎

仲覺得隻門牙甩左好痛

有無巴打用樂視？我系用超級體育組合 平時都睇到playoffs 黎場話我要買會員

用上面啲link啦

Hot hand

公牛係綠軍主場贏2:0果陣個個都話黑8啦

塞個底

幾個play都係3pt

狂answer 3

西波巫唔再西波嘅

咁事實係rondo傷左佢地先打得咁順

防守好差呀塞

要不是rondo

Wrongdo冇傷 大機會

一陣就西啦

其實公牛頭2場都唔係贏得輕鬆

olynlyk今日有D料喎

西波巫就係差 後備

猗狗 d後備都有返咁上下

Diuon9 oubre
今日西巫開得好好

我支持塞都覺得無左rondo差太遠

今次到Wall?

rondo打兩埸 地位由地底泥升上真大佬

我覺得巫後備算係咁上下 雖然同組團騎無得比

公牛自己都唔爭氣

beal

一隊有4-5個pg 傷一個就唔識打波 怪咩人
利申：rondo fans

根本唔可以太依賴wrongdo

就算大飛冇左格芬, cp3 都頂硬上

綠軍175個果既身高係季後賽真係好致命
次次進攻都係瞄住佢黎打
隊友每次都要幫佢補
之後就會有隻空咗出嚟如果唔係公牛傷咗個第一輪已經拜拜

公牛其實補個底/後備其實唔差

寧願出局炒個hoiberg好過

撞牆好屈機

今日巫師好hot 塞bench爭氣d

Rondo 傷當然係好重要嘅原因啦
但我覺得唔可以睇少Brad Stevens嘅調整能力

一個勁既pg sg 就係剷入去分波

最基本戰術

季後賽冇防守
就算強到好似nash時期既太陽咁都要收皮

頭先守wall都ok喎

只係bg可有可冇姐

wade肯一早打第6人 帶班新仔升lv playoff唔洗咁辛苦

玩緊GAME條女幾正

管理層on9，教練廢既
我其實都一樣唔明點解無左一個人，可以爭咁遠
你話隊波靠rondo carry入playoffs 都不為過

BG今年勁撚垃圾
有價好賣
PG去大飛就

依個真，短手

最大粒既butler

要wait到3點半

同好

大飛咪又係依賴cp3

IT4 隻牙

根據NBA記者Chris Haynes報道，多位消息人士透露，金塊球員Will Barton將不會同意與球隊在今年休賽期達成提前續約合同，並將在明年夏天以非限制自由球員的身份試水自由球員市場。

係反cup既節奏

西波巫開始發作

一冇john wall就食屎

朱孝天打撚到上晒身

簡單講 一隊波冇咗組織嗰個咪散囉

好似offensive 3 seconds

無cp3，大飛潛撚左去抽波仔

睇住d西波先

9分

Cp3去搵ad啦

西波巫開始倒水了

個妹死咗
牙又爆撚埋

Lest go☘️

我同d fd都叫佢朱孝天

可惜冇cap

冇wall喺場真係差啲

Olynyk

又幾似

即係邊個

爆都算 成隻甩撚左 睇緊波都覺得痛

IT都幾熱血

Beal d持球攻好屎

系你老母

身為湖迷都有少少中意咗佢

成隊巫都係要靠WALL餵

olynlyk?

今年真係大起又大趺

冇wall d 波西撚到

點同猗狗打

諗住jennings過到黎幫到2nd unit

西波巫出最倒水既陣了

brad steven啲調整真係好好

笑撚死人咩西波巫

6分

聰明仔

16-0 既優勢咁快就無左

真係倒水咁倒

horford策動快攻

開波2分鐘比西巫強姦內線即係換走g green
夠果斷

smart

倒晒

咁樣點同騎打啊

由開頭差成十幾 依家追到三分

倒水話咁易

你login左未

屌你控球型中鋒

聰明仔今年playoffs D三分同上年差好遠

岩岩話冇得輸個班巴打呢

即刻唔打小球陣

西啦

Smart啲三分playoff好左啲

巫師幾乎五上五落

一落正選就冇哂電

Horford高位做波幾勁

西波巫D bench廢撚到, 打2K個陣已經覺得

Wall真係要場場40+min先頂得住

痴線直接駁牙

西波巫果然冇改錯名

變雙塔

thomas知道哭是沒有用

真漢子 下季繼續支持佢

駁返啦？

直接放翻隻牙入去

西撚到

IT對眼好似20年冇訓過覺咁

好不安

巫師完全係兩年前嗰隊大飛淨係打正選

隊波唔順就塞波落底draw foul

會唔會打打下又跌返出黎

眨下眼得返3分

係咪揾野痴翻

話唔定自從出左意外之後冇點訓過

Q2而家都15:4

西波巫咁依賴雙子

屌你,有雙子(順風)開局贏到

但一換走就俾人屌打

就算雙子入陣,都未必有返手感

都係西波

應該係有牙科膠水粘住先

垃圾塞年年都係主力Playoffs大傷之後出返嚟打
PP 對lakers rondo對熱火 IT甩牙

好期待一起身Game7咩賽果
諗起波縮個樣好趣致

咁易痴返就唔會咁多人補牙啦

追平

屌你追和

話咁快就tie

手已平 上呀特塞

大摩

2+1不過傷

morris

咪呀

我

好痛咁

淆柴啵

甩牙都算小事
前面兩件就幾傷

冇斷到根你去睇牙醫都係咁做，當然普通人唔會仲繼續打波

見到都痛

屌 又傷

見唔到掂到邊到

好撚痛

巴打我都講巫師係西波

所以岩岩贏咁多,我都覺得綠好老定

巫

Morris拗埋柴添

對腳

屌你老母horford

保雲重出江湖？

保雲失傳絕技

Playoffs真係希望隊隊full team

落個下勁過Tmac...

morris唔好有事

隔住個mon都覺得好撚痛

出埋超技術

係咪同親塞打對家都要有一隻傷

傷左件主力

好撚痛呀屌

咁樣zip...
有心定無意呢

攝腳仔

落地踩horford腳面 之後你知架啦

收山一zip

吾皇又少個對手

水唔係咁抽

睇到都痛呀屌

對腳90度

冇事既，出左局慢慢抖

似傷軔帶
好撚大獲

聽樂視講佢琴晚去完妹妹喪禮
之後晚上搭5個鐘返波士頓

場波中午1點開波

it 10已經去到球場練波

仆佢個街次次對親塞都有人傷

一個無牙一個無腳, 今次打和啦!!!!!!!!!!!!

收山腳

都重企到起身

無腳嚴重好多喎

無腳點打

屌咁樣傷成個series都唔使打啦

唔止一次wo

罰球入！

唉 垃圾塞又要比人屌矛波
之前olynlyk 今次horford
雖然咁樣zip腳真係抵屌

90度冇乜野
試過幾次比人攝腳90度屈左下完全冇野 可能d 韖帶鬆

屌你重要慢鏡

屌 zip腳早其實應該要禁賽

屌你東岸第一靠整傷人晉級
真係好肉酸

行到 希望冇事

好自然喎跳起左手向前咁自然左腳向前

岩岩重播左horford擺明想收人山

啲球迷重要boo9佢

正常呀客場

不過第二日即腫

唔知你點睇佢第2次咁做呢

其實賀福特都唔想

利申:打波俾人zip, zip人都試過

老老豆豆係特登既話巫師個邊唔開拖咩

ab0今日進攻冇態

佢起身果陣都有人拍手

岩岩NBA重播左horford係已經第2次想收人山
唔知點解仲有人幫

開波想輸t foul?

自己打波咁飛出去補位一定望住地下睇住自己落腳個位
真係好撚危險

自然動作點改？

睇落唔係特登既

AH都特登走去慰問佢

wall 好撚勁

咩撚野原因

自然收山腳

air ball

嘩 WALL真係好勁啵 個助攻

Wall係差3分

燈

又快又大隻又hustle D，但射波西西地

好憎bos,又整傷人

sor 當我無講過

係連登真係唔讚得

都冇腫 個陣仲要着住對nike free flyknit打 完全0保護

zip 腳好多時都係冇心

茅d咩

真心唔覺係特登
因為當你想撲波但唔想比人draw foul 自然會伸腳去前少少整停自己
利申 : 打開波 試過比人zip 腳傷左一個月

黑到

唔理有心定冇意 傷左就係傷左 希望佢冇事

成百kg踩落黎，好痛架

明顯冇心
話有心嘅根本係撐西巫

Morris幾重你幾重

啱啱先睇
WALL咩事？？

gortat爆底

同感

屌人茅波果d咩心態,唔係幫綠軍, 你守波前跳 防守,對腳都好自然向前啦

Pull up近2年已經好穩定 其實咁全面都唔會再要求佢要有埋3分

波士頓前年同今年
兩圈都整傷人到底係咩玩法？
今年仲要係第一種子都咁玩

it係harden?

john wall依下後手J 死人

都bonus，話知佢係咪射波foul

自然防守既話身前腳後再加上收步隻腳根本就唔會係進攻者既落腳點

gortat

屌
打得波
都知咁樣做人地有機會踩到隻腳啦
話完全無心真係唔信

朱孝天

後手

其實好難講

守波好難諗咁多,依家仲要打nba

AL:我唔想架，但zip到囉

醒目仔flop開真係無人信

jwall真係型棍子

打左十幾廿年波咁都唔知咩

beal冷靜啲

唔跳zip個啲肯定特登

緊係啦 成日都撞到咁誇

IT 同Wall 都好好睇

正確
對腳放得係進攻者既落腳點
一係就唔識打波 (試過比個新手整親)
一係就特登
你話唔小心我真係唔撚信

補充紅字

如果打波,人地急停跳射,你已經撲出去守,但你仲可以睇地自己隻腳 我諗你都幾專心防守

btw 好鐘意睇聰明仔+ab0成隻癲狗咁守波 守到對面主力一棟都冇

賽前接受媒體採訪時，IT表示自己現在是為了妹妹而打球。

「當我聽到那些說我要退出比賽的消息時，我很驚訝，因為我從沒有那麼想過，」IT說，「我意識到退出並不是一個可選項，那麼做很容易，但我會為了妹妹繼續堅持，因為我知道如果她在一定不想看到我退出。」

「我愛你，Chyna，我現在很想念你，今後我會為了你做好我該做的每一件事情，我愛你。」IT說道。

Smart: 真的。。。狼來了

岩岩horford係撲上去zip到腳 bowen係企係度等你腳落好唔同喎

下round zip一zip占屎

佢個身型唔似打籃球
似打拳

試過咁樣咬柴一定會避呢D鍚身
可能自己都會咬架嘛, 人地落地先咪自己踩上去囉
飛身跳都會做到保護自己/人地既動作

有人封波係大字形飛埋去

身前腳後咪有機會比人draw foul,實會個身則少少避一避對方上身，咁樣我個落腳點實好近進攻者落腳點
Anyway,有冇心真係自己知

咁又係 小動作依d野nba不成文規則黎架啦 bill laimbeer bowen依d都名成利就 冠軍以袋理撚得你收唔收山

我塞打到好似14年刺咁 D ball movement

巫師搞咩得返3個timeout

但係比人block

諗緊睇唔睇埋搶7大戰

兩隊都我愛隊，如果我反騎既話係咪希望西波巫出線會好啲

NBA竟然會吹呢D咁小動作既off foul...

唔係笠水唔睇嘛

你落地之前望一望有幾難

Close game 值得睇

老菜比球證追撚住黎吹

一定要睇
cp3唔可以輸

巫師官方宣佈，Morris本場比賽回歸存疑（50%可能）。

無謂討論特唔特登 有冇心的確唔知
我諗horford道得歉都知錯
利申艇迷

聽日要早起

nba playoffs呀
你估街場跟隊呀

應該唔係大傷

下場出到就得

直接唔訓

+1

Molamola
禁區實比人屌打

Bullshit

聽朝10直踩到6點

睇pp

拗到咁都有機會番黎?
雖然睇佢自己行得番出場應該無咩事

一係得，一係唔得

Pp係LA結束生涯

其實對horford吹緊左

捱夜睇西波

一係訓到4點半起身睇埋下半場算

做番d make up call囉又係 nba最撚叻
操控曬場比賽咁

文件比佢出再算

大傷既話通常都直接話今場唔會再出

未見過Horford發老脾 半場3fouls..

話唔定上半場勝負已分可以繼續訓

點都要做野去保護球員 算係比個交代客隊

連登仔新技能：Hang time 10秒

Wall 快撚到

wall一野過咗

最快既男人

口臭d講句
分分鐘係PP最後一場

可惜finish果下技巧唔夠

唔係口臭
係事實

wall 真係速度 身形都 爆死it

IT畀佢fake左
呢招玫瑰以前成日用

希望唔係最後

已經算係咁

rose

IT都成日用

Finish 佢算好好架啦
同irving都差唔多啦

Wall 同 walker真係似樣到

今季都用唔少

G.green

不要再說了

Wall 係罰球線嘅pull up好準

Wall同Irving應該同lv？
分別會唔會係wall嘅3分冇irving咁好？

同irving差唔多?
講緊Finish

唔同類型囉
一個PG一個SG

防守 組織
Irving 仲有排學

一個leader一個毒瘤

大戰既味道

技巧上都係irving高一個層次
但係physical黎講wall又高少少重啲快啲
射波irving穩啲
傳波wall
防守wall

好似同緊自己打波咁

射波 Finish
wall 仲有排學

射姿柒真係難穩
finish其實irving都有炒啦

我覺得wall勁過ki
有foj解放ki進攻

Wall中距離其實唔係咁差

一句講晒
wall做大佬勁過irving 100倍

大佬就唔撚比較啦, 都無得比

其實好老實地唔應該再將wall同irving 比

Irving做LBJ大佬喇 唔記得上年finals喇

咪係，如果你講up and under wall都有架炒一球唔可以話佢有排學lol

Irving配占士或者更合適
Irving呢把尖刀

Jae Crowder vs Kenneth Faried

主要係得分唔夠穩定

講wall一定會拉埋irving

右邊果個應該係faried

Gerald Green 由正選變後備再要做埋啦啦隊：Let's go baby

唔係著波杉真係你分比我睇

其實出oubre個時可以用green

bench可以出下佢 microwave

去到m記買宵夜

排隊果到有4個男仔都半場落去買野食

邊區

其實再比都完全冇意思
兩個都向緊唔同既方向走，而且都好清楚自己球隊定位

覺唔覺brook lopez同robin lopez好似

我懷疑佢地係兄弟

食頹m？我半場食鮑魚

Diego Costa 同Douglas Costa都好似

有冇睇今季架大哥

你無牙食野唔會痛？

PAU GASOL 同 MARC GASOL 都係

邊種鮑先

大細Morris都好似

老鼠

我懷疑Marcus Morris同Markieff Morris係同一個人

好似佢老母出軌 所以好似樣

Walker同Wall先係同一個人

我聽嗰個版本係真係純粹生得似

仲有 Seth Curry 同 Stephen Curry

鮮鮑，仲要夠水份

15分鐘就食完
虧左d wo

可能佢第四節先食完呢

辣殺

屌 唔講都唔覺

西波巫點解唔出多啲搏打努域治

係咪姐係歐洲佬

你地估中場就燈唔到呀你地連登仔

係要個奇兵打破個彊局

咁啱JB又係冇老豆
真係好懷疑係親生仔

係 我覺得佢防守麻麻地但係進攻好撚抵屌

防守係差但搶分的確唔錯

單刀唔入

Porter

lead

仲要AIR

後手幾靚

終於lead到

First lead

反cup

好彩入左3分補數

all abt hustle go celtics

3D球員黎講porter真係唔錯

Q3巫師打得好急，turnover同ball movement都差左

亂到

第4節it爆到seed既話 西波巫

反超前

lets go 西波巫

Wall同it鬥爆

jae crowder air 姐

Let's go Celtics

ab好似比wall hi到個波

塞係咪東岸馬刺？

☘️☘️☘️☘️☘️☘️☘️☘️

第一球Oubre Jr.
第二球Gortat

岩岩第一節有人問塞係咪東岸頭8最廢

我覺得
Ron Artest同metta world peace好似樣

porter三分好撚準

上年嘅crowder終於返嚟

哈林同庾澄慶都好似樣

咁都要嘈

哈林同庚澄慶都好似

開始眼訓了

廢wall😂😂😂

西到

西波巫真係唔講得少

bradley返嚟喇

horford

岩岩醒 等睇波叔生命籃球

同西波龍 match up 夠哂經典

笑4

好混亂

thomas 無左隻牙好似能力解放咁

wall第幾個TO??

West ball is west

ab0

做乜撚野

撞牆哥下半場搞咩

-16 → +7

仲話mvp😂😂😂

下場打埋另一隻 ？
講笑勿屌

Brad Stevens 真戰術大師

把握唔到失誤之餘重要失埋一份

西波巫得1節

Wall好撚快

咁都有

It手感好到

wall 屈速😂😂😂

IT開左掛

31

IT上身

塞今日的三分好像食左春藥咁

it 痴撚線。準到喊

It咁快上身 第4節點算

唔好亂燈
巫師最勁
一定羸到

IT運都有埋

崩牙仔着曬火

Thomas已經過30分

crowder dagger thrrreee

西波

mvp

mvp wall
笑4😂😂😂

+11 啦

又3分

巴打現場睇？

邊個係東岸第一pg

睇緊勇士咁

我睇樂視live

痴線

it is the best

kyrie

咁就11分

John wall 控唔到場

咁撚準

who is walk

大心臟先岩

公牛果陣死左既3分終於返生啦

西巫得返一個暫停

有冇咁準呀

Crowder食左春藥

一定係wall
未爆seed唧
贏到嘅

下場0-30架啦

西波巫就黎第4節唔洗叫暫停

crowder好撚型

小巨人

game one get it

Wide open 食硬

驗硬尿

兩隊三分 15比6

重要打小球

Smart守得佢好好，好似blk左兩球

西波好像無爲意到三分
放咁多空位俾人射出

防守失分第一呀？

癡線你返有燈到場波大起大落

炒d on9波換3分球球中

3節收工？

唔好亂燈
西巫一定贏

放三分就得

連登萬歲

東岸得一專打勇

我一早話巫贏唔到塞
班友唔信我

後追 反cup 第三節爆 勇士劇本黎既

巫師在客場挑戰凱爾特人，前鋒Morris在第二節中途離場。巫師官方宣佈，Morris本場比賽不會回歸。

希望下場出到

未完
唔好亂講

巫第4節反cup橫掃塞

我一早話⋯⋯（下刪萬字）

廢巫得返一個to😂😂

要不是果撻巫都唔會lead上半場

岩岩入post

西波巫自殺陣?

香振強

下次開post擺去標題

15分
笑到癲😂😂

巫師9個to。巫師得番1個to。

想做第二個grant hill

塞d 3分著撚哂火
睇黎西波巫氣數已盡

如果有巴打係第1節睇依家

心諗巫師仲乜鳩

如果巫師fans 點撚算

傷了

12號搶板勁到

+16變-15

全民皆兵

我塞讓你16分開波都贏到

波叔嗰場幾點打？

聰明

哥達係咪傷左

今次應該唔關horford事啦掛...

330

block

Wall開速度mode都無 完了完了

醒未班後備

往死裡打

廢巫贏到兩場都偷笑啦。

mvp wall 比塞當狗咁撚😂😂😂

收工啦

其實冇出界

又係時候聽正宗教練 唱 IT 主題曲

巫師個勢咁差 仲洗打既
下場更美好

Smart同Rozier d防守

頭幾頁仲話wall屌打全部pg 即刻燈死左

醒目blk左佢好似3球

IT 最後3分唔入 全場靜哂

剷籃 面對再多七尺巨人
狠狠 完成And1 邊駛靠運
無忘每種可能
曾被拋低請記緊 再硬捆

Rozier搶板有一手 跳得好高

西波巫d防守可以被塞一直wide open

依首真係教練最正既一首

唔知高啤有冇得出呢

十卜wall

搶七出硬

無啦巫師 追到十分內當你贏 第三節完得番一個暫停 追到都唔夠時間諗戰術。快快趣打完等睇game 7

金髮美女

睇唔睇好，聽日10點要番工

威果幾場就mvp😂😂😂
當年rondo 都可以fmvp

咁即係冇得出啦

it 拿拿臨ko 西波巫

3:30 前要轉台睇game 7

諗起上年lin帝playoff game7都比人燈死左 明明頭6場都打得唔錯

好能正

希望下個post個topic唔好燈

一陣塞又比你地燈死

mvp d 三分😂😂😂

應該係我皇先可以場場都爆

G持 jazz

都唔知支持邊隊

下場全民齊撐波叔

當年打play off 既朗度肯定勁過
單手mode都有痴痴地

終於見返green